# Java_Restful2_Homework_Jirawat

Java Restful Homework 23/6/2021

ในการส่งให้ทำการอัพงานขึ้น GITLAB เเบบ Public
การบ้านที่มอบหมายเมื่อวันที่ 7/8/2021 ในเรื่องของ Exception เเละ Security

หาวิธีตั้งค่า ให้ Logger ไป Save เป็น File เก็บเอาไว้

ทำการนำเอา Security ที่ทำไปลองใช้กับการบ้าน 23/6/2021 ตัวก่อนหน้า

นำ code มา run ให้ผ่าน ให้สามารถทดสอบ one to many ได้ด้วย Postman

นำ postman มาแก้ เนื้อหา ให้รองรับการส่ง Sale ไปกับ Postman

ทำระบบ บริหาร ร้านค้า

เพิ่ม ลด แก้ไข Staff, Computer, Shop ได้

สามารถ ใส่ computer เข้าไปใน shop ได้

สามารถ ลบ computer ออกจาก shop ได้

สามารถ ใส่ Staff เข้าไปใน shop ได้

สามารถ ลบ Staff เข้าไปใน shop ได้

Manager มีความสัมพันธ์กับ Shop แบบ One to One

ใช้ Postman เพื่อทดสอบ ข้อ 1-5 เพื่อดูผลลัพธ์ครบถ้วน
